[即時live] 天橋聖詩會

This is our war song!
Sing hallelujah to the lord!

之前見連登一個po講69要唱抗爭歌 好鼓舞士氣
最後無聽倒
點知今日hallelujah竟然變咗我哋嘅war song
無限loop 永遠唔停
完全同我哋今次反送中一樣

推

食埋飯黎一齊唱

好好聽

念佛機work 唔work?